艾馬利：阿仙奴組軍完成！

阿仙奴今夏羅致了五名新球員後，新上任的領隊艾馬利表示，他認為球隊的組軍工作已經完成，又謂阿仙奴在轉會窗餘下的時間，只會在「有重大機會」出現時，才會再度增兵。

兵工廠今個星期羅致了烏拉圭中場盧卡斯托拉拿、法國小將古安杜斯，此前亦引入了後衛列治史迪拿、中堅柏柏斯達夫普路斯及門將賓特尼奴。對於球隊今夏在轉會市場的動作，艾馬利直言他對手上擁有的球員感到非常滿意：「這一刻來說，我認為球隊陣容是相當完整的，我們只會在有重大機會出現時，才多簽一、兩名球員。大球會永遠不會拒絕羅致新兵，會方在轉會市場上做的很好，我非常開心。」

今夏的英超轉會窗會在下月9日、即在新一季英超揭幕前的周四關閉，較以往的8月31日為早。

繼承雲爺爺理財哲學

愛sir做到野 跟住就賣人

(25) 伊禾比談阿仙奴新帥：艾馬利到來令我興奮

我既迷雲又迷愛

冇一個識

最已陣

爺爺叫我地繼續愛

系